沒有媽 不可再肉酸嗎

沒有媽 樓主的老母含撚嗎

跪拜她 摩連奴有如屌撚錯阿嫲

嫌棄他 就與青山走犯沒變化

教會？星期日去唔去洗禮？

我神父叫肉酸

送肉酸歸西

屌以為不浪漫罪名

牙gap開分身

係